試過被人話自己似咩明星

鄭秀文
Twice娜璉

見親大陸人都話我似一個叫劉昊然嘅大陸明星

佐治古尼

SANA

JW

胡彦斌

brad pitt

八兩金

渡邊直美

馬明最多 有啲人話似周柏豪 !!有啲又話似朱敏瀚..仲有郭晉安

梁朝偉

利申鳩up

醬爆

細個老母話似劉德華,著件校摟就話似董建華

木村

魯芬

郝劭文

王喜。。。

ali

馬壯

韋拿踢法似我

谷德超

馬明

同陳山聰

明明兩個差咁遠

吳彥祖

ekids tommy

大力

OK仔

Peter But

Jacky仔

陳冠希

哥哥

王祖藍

泳兒

黃宗澤

蕭正楠

大名鼎鼎既笑波子先生

之前去捐血 個姑娘話我似岑麗香

陳勢安
g dragon

即係話你個樣似大陸仔呀

包皮

方大同

甜筒輝

黃祖明

王祖男

人類果然好鍾意講大話

張敬軒